葉劉：真係好慘 死得好無辜

「天鴿」幾近癱瘓澳門，導致至少9人死亡。行政會議成員葉劉淑儀今早出席港台節目，指澳門政府應該深刻檢討風暴的應變措施和能力，「（死者）真係好慘，啲人死得好無辜。」

葉劉淑儀在港台節目說澳門應對颱風天鴿，不單是預警出問題，亦反映當局救災和應變都非常不足，不能因為氣象局長以私人理由下台或者派錢，就解決問題，「香港救災應變的機器是自動運作。你睇下風災的時候，（香港）行政長官都不在香港，去了內地。」

葉劉淑儀說，香港天文台預警準確，除了低窪和靠海地區受災嚴重，但暫時沒有一個人直接由於風暴死亡，「相反澳門起碼9個，真係好慘，啲人死都好無辜。」
轉載自:立場新聞

煩過黑鮑

去幫手執垃圾啦八婆

比件垃圾話無能真係

孽瘤走出嚟抽水喎

R門撚唔係唔鬧呀嘛

香港救災應變的機器是自動運作

乜你咁講嘢啊
強國一定要領導人指示救災㗎喎
唔怪之得你冇得玩啦

收皮啦 抽水閪